\assignementTitle{}{10}{}

Выберите реакции, которые могут быть использованы
в качестве способа получения наночастиц. В реакционной смеси дополнительно может присутствовать вода, кроме указанных веществ в уравнении реакции.

\begin{enumerate}
    \item $Zn+2HCl = ZnCl_2 + H_2$
    \item $Na_2S_2O_3 + 2HCl = 2NaCl + S + SO_2 +H_2O$
    \item $FeCl_3 + 3NaOH = Fe(OH)_3 + H_2O$
    \item $CaCO_3 = CaO + CO_2$
    \item $C_2H_5OH + HBr = C_2H_5Br + H_2O$
    \item $2Al + Fe_2O_3 = 2Fe + Al_2O_3$
\end{enumerate}

\answerMath{2, 3.}